集思廣益女朋友訓左係到唔沖涼

女朋友訓左係梳發到，對肥腿🦵🏼責住左我，
有咩方法有創意小小叫佢去沖涼

幫佢打丁

扯旗頂佢上去

盲架

想屌樓主

似蛇皮鱷魚皮

抱起佢上大廈天台水缸 然後揼佢落去

無神神點扯

我就係要呢d

關我撚事咩

岩岩workout完 legging黎

摷佢個臭閪

瀨尿落佢到

分手

香架

想拎水飲都唔得 無尿柯

佢隻腳點做到明明呢個方向，但係放到落地又可以打直隻腳掌

灰係我 黑係佢 ching你無野ma

嗌deliveroo
有人㩒鐘叫佢開門

佢對腳係咪zip 咗樓主大脾下面

10/10 巴打我就係要呢d

但好可惜住既地方無外賣送

Exact7ly

咁你報9話自己單位有人嗌救命

拖佢所去廁所 直接開花灑射佢 凍水個隻

執佢一劑跟住咪一齊沖涼囖

唔得呀 要佢自己起身
珍惜生命

打到佢pk 女人唔打唔得

終於出現了

地板有佢隻腳掌既

抱佢去廚房 煲水 抌你女朋友入去 打邊爐咁打就可以了

喂我沖涼喇 一唔一齊？

而家先叫就冇癮啦

美極夠唔夠貨？

大叫有曱甴

最後抱起左佢去沖 但佢嗲話睇埋套劇先
跟住dup佢落床無開燈 醒唔起一堆硬野係到

我驚過佢

樓主脹卜卜

20/10 笑到我仆街

咁嘅post都上到熱門

我真係上緊連登?

射D精落佢度
焗佢去沖

感建分

好心樓主

用李添命嘅思路藝術

生活太苦

如果佢係印巴藉既女朋友又點算呢

點樣無啦啦扯

減緊啦比d時間

本身個mon較到最暗 開頭都睇到隻黑色腳勁怪 勁似嗰啲截左肢

拖鞋

好撚肥

係而家d人太無聊定點 乜春都集思廣益 乜春都開post
或者你係想曬命啦 但我有女朋友覺得好on9

番工差唔多啦

點解我諗起某單懸疑案嘅

樓主影相姿勢模擬

好核突

懷疑係跳舞群組啲太太嘅腳

正皮比個嘴

有女開post都又人reply

少食豬扒

藍可兒

係而家d人太無聊定點 唔鐘意咪上一頁

或者你屎忽痕想比人屌啦 但我唔痕都覺得你好on9

其實條女係打橫係訓係到 我坐直係到

咁樣會唔會易理解d

佢瘦到傻左wor ching

抱佢入去一齊沖

Update: 搬完肯親佢之後 終於肯去沖了

1:0 完場

銀親佢*

即係咁？

樓主快啲入院駁返隻手好啲，為左開po去到咁盡，respect

有圖照救樓主老母

無錯 但我唔明點解唔畫隻手比我

一齊訓，入佢夢叫/屌醒佢

咪畫左囉，黑色個兩隻

千斤頂

醒唔起邊套鬼片喜劇有入夢大法

創意台就係需要呢d

角度問題 佢實情瘦到傻

打電話俾佢

巴打食得幾偏

咁張圖係真係證明唔到佢冇丁

workout完唔沖涼

揸佢對波

射到佢一身都係
特別係頭髮 女人一定即刻去洗

所以先集思廣益

帶埋佢入廁所一齊沖涼囉

解決唔到起身呢個問題 我起唔到身

係咩導致你當呢度facebook咁自貼
因為冇朋友？

岩岩沖完

講到未都係想要圖

對襪好撚柒

係咪導致你要上討論區討論
因為無朋友？

No offense 但邊到見到有襪

條褲好撚核突

U記粗著 比下面

對絲襪好肉酸啊

以為係cushion幾肥美

樓主現實生活成隻on9仔 懶好笑

啱啊 有女朋友嘅覺得你好on9 負皮上一頁

頂你 唔好放閃啦
我未有男朋友架
你叫無男女朋友嘅巴絲點算

勿相認

都係開心share下🥰
無既祝你快d搵到

拍就唔難 但唔想亂拍

搵個岩既係要時間 good luck啦

唔洗沖涼 因為佢地一向唔沖

創意台就係要呢d

原來藍可兒就係因為唔肯去沖涼而死

樓主巨尻

1:0 完場
係指咩…成功令佢沖涼，加一分？

條褲做乜9

肥撚到

好撚瘦 瘦埋對波

樓豬現實應該垃圾黎 當呢到係facebook咁

樓主 ，醫生點講

你女友條褲好撚醜

你隻腳有啲臭

女人八十歲前唔好比飽飯佢食

擺你同條女扑野啲片上嚟先開post啦
冇貨就收皮啦

知你有女喇 屌你老母

中出佢

樓豬有無165？

條女係肥閪

摸佢下面整醒佢

學陳同佳一gip 拎去城門河到洗

點解唔幫佢沖

屌你老味呢d垃圾尷尬post都上熱門
禁撚埋p牌仔開post啦

你張床咁污糟嘅

拉

乜料 好撚尷尬

當連登係乜撚野地方

乞丐竇？

M記驚現on9仔

2個樓主一鳩樣

咁樣害成間大廈

唔講以為去左5p

喂快撚d扑野拍埋片啦
無人想睇前戲呀屌你老母

仲以為自己睇緊fb
做男人做到樓主咁都幾弱智
乜都打卡 “銀”親女友都要影多張先
仲要擺上連登 好似無朋友咁
知你有女朋友 知你屋企大
咁答 係咪滿足到你啦

邊對腳係你條女

賤種p牌出閪po

落美極啦